【前線對準矛頭】【高登問７２１／８５】荃灣元朗福建社團內幕

簡介：
7.21 元朗
1. 夏村同屏山村出最多人，南邊圍有但較少
2. 南邊圍有份打人，但算比較克制
3. 雖然係元朗，但估計有屯門，天水圍勢力介入
4. 社團其實有人想唔做，但被逼
5. 社團有收錢，但唔係個個有份，細嘅可能$3000
6. 何君妖老母個墳跣低，係因為一開始講明黑警唔會拉人，但估唔到搞咁大，傾唔掂安家費，何妖就潛水
7. 後尾有人俾咗300萬何妖，何妖先上返水，找返安家費
8. 無論何君妖定黑社會，都係棋，背後黑手係中聯辦

8.5 荃灣
1. 斬人個仆街已經離開香港，好難搵到
2. 出人係「中元節文化協會」同 「一品雞煲火鍋」
3. 其實麻雀館係無辜
4. 大排檔，「源記」，機鋪係唔關事
5. 大坡坊係南亞裔嘅

其他
1. 其實黑社會入面係有手足上前線，被黑警認出，所以各大黑社會大佬被黑警請「飲茶」，要求佢哋管好班細
2. 建議睇條片一次

唔多作個人見解，大家請自行反思，獨立思考。

光復香港，時代革命

請幫推，感激。